電池容量係咪到樽頸？

因為物理限制唔信可以做到內置10000mah(電池殼另計)

以200g以下重量嘅機如果做到67千mah我覺得已經差不多係極限

乜唔係因為民航處唔俾多過10000mah 上機咩？

當大家習慣左一日充一次電

點解要打破行規，令同行賺少左錢

當初apple玩內置電，令大家賺多左，所以其他廠先跟

成個改動帶動埋周邊充電線同尿袋，仲有強迫換電話

一個改動可以令電話廠賺更多，先會有人去改

100wh,姐係理論上最多可以27000mAh

依樣真
我聽過只要增加1MM機身厚度就可以塞多1000mah電但因為會影響外觀同賣機所以都冇乜廠願意做，始終都係市場主導冇辦法

所以我覺得係唔加厚機身嘅前提下，67千mah應該會係極限

咁11pro係咪可以3日差一次

無問題 咁發展方向可以改細舊電

其實個鏡頭都突左1mm部機放唔平

想當年大哥大時代，行規係充一日用唔到1個鐘 第一個打破行規既先賺得多
續航唔係唔想做，係電池技術遇到瓶頸，過渡到鋰電池後，graphene battery遲遲商業化唔到

早年好似提及過graphene技術用尼做電池，唔知未來會唔會用落電話到（例如屌米好似都用緊）

個所謂物理限制係鋰離子電池嘅限制 但係唔係其他技術

要靠電池同周邊產品黎賺錢

如果唔係應該進化咗

要咁高來做咩

其實而家啲電池已經勁過以前好多，新個啲10000mah外置電已經冇以前咁重

其實係load數據同mon食電，你試下齋打電話唔上網啲電都用到幾日

軍用電池 應該重勁.

se2 半日一差

我用IPHONE 12 一星期差一次好夠用 APPLE根本就係神

你呢個point根本站唔住腳
有得換電你咪又係要買多舊電
到下一代可能又唔啱用
我隻尿袋用咗幾年都仲用得
而且做唔到防水
而且外置電都會wear 同內置電一樣
夠鍾一樣都係要換

其實iPhone 11開始舊電都變左核電咁款，好用左好多。

又轉左無線充電形式，又有face id ，其實已經算好好啦

Energizer Power Max P18K Pop 電池容量 18,000mAh

而家係啲廠唔願做姐，佢地覺得而家係容量，重量同體積做到平衡，特別係apple

都有好多廠以大電做賣點，5000mah 已經夠用一日有餘，睇佢想唔想做姐

利申，用緊12pro, 唔介意用重量/厚度換容量，之前用過大電機，果種一日點都用唔哂既安全感好爽

咁撚多電托咩 又重 又唔係冇得叉